今日口罩日定禁口罩日？

點解出到街得我1個帶既...?係咪我睇錯左今日係禁口罩日。希望係真架啦...
香港人真係香港人，星期日個個講晒反抗，星期一至五都係做返隻豬緊要d真係得個講字
求下你地唔好忘記被捕被殺既手足啦好嘛？

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

出佐半個鐘門口 得我一個戴
大家爭氣啲啦

變左異類...睇黎今日真係禁口罩日，鬧錯香港人真係對唔住呀

成架巴士得我帶，落到車得我帶

香港黨政府成立日子不遠了

全民冇人戴罩日
坐左成程車得幾個學生妹戴
港豬好野

推

又話文宣不足架喇，我記得上個禮拜都睇到文宣緊今日口罩日。

戴左口罩

得我一個戴

btw真係冇咩人知，我個frd日日睇連登都唔知

都係...

今日禁口罩日
你唔知咩

帶個罩都唔敢，仲講罷工?

咁凍都唔願帶個罩
之前熱就話焗啫

利申帶左

幫襯開間黃店有帶

今日大家留意邊間有帶

唔多見人戴
想喺mask上面寫甴近平， 不過驚死

今日係立法一個月。其實過去既每一日都講過係全民口罩日，但好似得頭5日響應人數叫比較理想

十隻手指數得哂

好多學生都無帶

一程天星船,得3個人有戴
係咪咁難?

咁撚多人病都唔戴

好嬲呀 咁少人帶 成班死港豬

真係好少人帶 喂喂喂！口講反抗個d去撚晒邊呀？

我係幾個post講咗啦
香港人係垃圾
我日日戴都唔怕

香港人
自動罷工=怕無咗份工
被動罷工=好野

只要唔洗付責任就可以
正一垃圾